[幫推置頂] [解夢post] 有份發過大夢嘅同我即醒 + 大掃除

如果你繼續留喺夢境
好大機會俾狗咬
到時一定中瘋狗症，後患無窮

夢境嘅衣物亦都唔吉利
如現實擁有必須立即處理
否則惡運纏身

家中如有輻射之物，如電腦電視等
亦宜遠離，不宜接近

大家幫推

曾有友人流連夢境
以致身敗名裂

推呀

好重要呀

唔好冇人理

Push
唔好忘記我地焦土之母

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

快啲推畀發夢人仕

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

夢雖吸引，過份沉迷會被反噬

推